7.1有100萬人我任連登任何一位絲打SM又點話

有10萬已經收貨

即係有1百萬人你就可以自肥?

嘩咁低要求

我都比連登絲打sm

罰定賞？
點解唔係巴打Sm你？

有一百萬呢啲咁值得慶祝嘅事
梗係玩啲大家都開心嘅嘢

Lm等睇樓主走數

之前係咪有位70歲銀髮女手足？

咁著數，咁燈法都幾難1M

打算唔去七一遊行既人，你地畀左咩理由自己? 四大唔去七一遊行既理由